電腦喇叭點揀好

KEF EGG Duo+ subwoofer
Denon Soundbar DHT-S216
Yamaha YAS-209
soundbar定係喇叭好?
我張枱好細用唔到書架喇叭
唔該各位ching

買隻bose soundlink個d就算啦
痾屎沖涼都可以拎入廁所播歌

devialet reactor 900

求鳩其Creative T100啦

Edifier 嗰堆幾好聲

如果你唔介意垃圾大陸牌子既話

呢對幾好聲

痴線

那有錢

而家買T40ii會唔會好不智?十年前野?

如果1千樓下邊隻好? 1700BT?

唔介意Edifier 係大陸牌子就落黃金試聽下先 買隻合自己心水既一千蚊樓下就ok
唔想買大陸野既就可以試下pm0.3 fostex 都係1000有找 但呢隻冇乜base

放幾錢？

賣左了

Iloud micro monitor

搭單問 想問吓1k 筆直以下 C3X 係咪最好嘅選擇?

想問下香港邊到有得試？

全世界都係AUDIOENGINE A2+ 架啦

Creative 出左隻T100
我T40ii壞左都應該轉呢隻 反正我無咩要求

我有對T100用左5個月, 香港行貨, 齊配件, 齊盒. 好新淨, 連膠紙都未滅, 只係有個位應該係唔小心整花左, 不過不影響使用, 有興趣可放俾你.

你睇下樓主要唔要，當你平2，300，我都係寧願買1手

$200內有咩選擇?

唔知 但用緊...要極重bass可以飛左佢